剛剛先知原來林鄭有個FB page

上次留言已經係五月. 但之前人氣都幾高

突然!6月30晚立法會煲底集結!不要去灣仔送頭!

出哂名佢自己唔識玩呢啲野
用錢請人搞
所以入去屌佢，佢都唔會知